品蔥：川粉反賊等於國瑜粉？別在這鬧了

首先先講一件事實:川普過去四年對中國的打擊超過了過去四十年，川普任內美台關係是取得的進步是去年七十年明顯沒有的。

拜登明顯就是中國代理人。現在川粉支持川普你卻要跑來拆台，我一直感嘆，台灣太過親共，這一點本來就是事實，所以我也一直反對給台灣賣F35，事實證明我才是對的。

川普和韓國瑜，無論是本人還是粉絲都完全不同，這種把兩種個人混為一談的說法，顯然是存心的。

首先韓國瑜和川普本人就不同。

第一，韓國瑜親共進中聯辦，不敢承認中國是台灣最大的威脅。而川普明確表示，中國是美國排名第一的對手。在這一點上韓國瑜和拜登更像，因為拜登也認為中國不是對手。

第二，韓國瑜落跑市長選總統，背棄對高雄市民的承諾，沒有政治誠信。川普則完全不是，因為川普沒有落跑，沒有背棄對選民的承諾。

第三，韓國瑜乾話連連，言而無信。他聲稱太平島挖石油，高雄迪士尼，愛情摩天輪，全部跳票。而川普承諾的邊境牆，減稅，製造業回美國，這些在過去四年都在推進

川普的粉絲和韓粉也不同。

第一，民調問題。台灣的民調和美國的民調根本就不是一回事，不能拿台灣的民調跟美國比，因為台灣是普選票，美國是選舉人票。以2020年台灣選舉為例，這次大選民調精准主要有兩個原因: 一個是因為蔡英文確實把韓國瑜甩得很遠，另一個是因為台灣統計的是全台普選民調，所以樣本相對較大，誤差較小。美國是選舉人制度，勝敗關鍵在於搖擺州，民調樣本相對於全美較小，產生的誤差也會較大。而現在美國幾個搖擺州的民調差距並不大，川普最大的差距也只有5%，但是也有民調做出來搖擺州川普勝1%。不要忘了川普有現任優勢，誤差範圍內的民調結果出來就可能贏了，因為有執政優勢往往就會這樣。至於你說全國民調拜登贏12%那種根本沒有意義。川普尚且在搖擺州還有贏的民調，而台灣所有做出來的民調都是蔡英文大比分領先，那你說，川普和韓國瑜能是一回事嗎？川普在搖擺州的民調，有點類似於2004年那次台中和彰化的民調，誰敢拍著胸脯說他做的台中和彰化民調是准的？

第二，同溫層的問題。有些人喜歡拿韓國瑜的豪宅風波，農舍風波，砂石案，王立強案來類比川普。但我告訴你，你比錯了，你應該拿他去跟拜登的通烏門去比。以前沒有實錘證據，但現在的修電腦事件雖不敢說一錘斃命，但也足以令人信服。拜登的問題很明顯，利用自己副總統的職位，以權謀私。拿國家對烏克蘭的援助款，來威脅烏克蘭政府放棄對自己兒子所在天然氣公司的腐敗案調查。這是明顯的違法行為。可是我很奇怪的是，那些拜登支持者還是一副「我不聽，我不聽」的樣子，說這是川普的陰謀，說這是俄羅斯搞的。所以你說到底是川粉像韓粉，還是拜登粉像韓粉。我可以這麼說，這件事如果真追究起來，拜登就算真的勝選，也沒有資格當總統。

真
台港都係 左膠最撚中意用埋d濕鳩類比去呃弱智
香港果d仲話咩侵粉 = 藍絲 藍絲會唔會支持反中制裁? 藍絲會唔會支持承認台灣國?

@一眾連登左膠

拜登講到明同中國合作抗俄
班白痴仲係咁講兩黨共識反共

杜魯門戰績：國共內戰期間中斷支援國民黨，令中共得以依靠蘇聯力量，奪取大陸土地贏得內戰

卡特戰績：不顧國會擅自同中共建交，同中華民國斷交

以上兩位都係美國「民主黨」出嚟嘅總統而宜家同係民主黨嘅拜登同我地講中國唔係美國嘅對手

卡特抵佢連任唔到

因為兩個都係張伯倫

scottsummer呢條連登左膠好勤力開工

仲有你都岸鳩同全職港豬個兩個

你可以加黑林頓同黑鬼總統入埋去，民主黨真係無一件係好野。 最後一個正常民主黨正常總統可能係甘乃迪

連登都有人開始帶呢個方向

仲唔係支共做

HI!

5毛呢

佢 d post 有班account 係咁推

Democrats my Taiwan

同時賣埋美國、臺灣同香港

@連登左膠

藍絲喺美國得講支持侵嘅會俾人趕俾人起底會俾人搶旗，根本同香港黃嘅一樣被迫害

班歐美左膠啲行為同臭格先真係同香港班廢藍一樣

香港班左膠都係一樣

我早兩日喺Twitter用中文想search撐侵嘅Tweet先發覺原來香港都咁撚多左膠

Twitter嗰啲我已經唔知係真心定五毛
好多圍爐撚帶風向

HI!
@連登左膠們

俾人暗殺

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

YOU ARE FAKE NEWS!

呢篇嘢真係應該save低佢

咁我地角度睇會睇佢地外交為主
但佢地對選民嚟講政蹟仲有好多內政、經濟

卡特條廢柴連經濟都搞唔掂

幾時都話牆內手足最清醒

我意思只係係咪冇一個民主黨總統係ok（尤其以佢國民角度，唔止係睇對共政策嘅

果兩個人就係對中國中門大開, 富左全球化果班人, 趕絕左美國國內藍領工人
經濟好, 係佢地好, 唔係做廠做工業果班

推

然後重好意思睇唔起藍領階級覺得自己先係最”woke”大家都應該乖乖哋聽自己嗰邊話

係架, 黑鬼總統仲串嘴話無辦法叫D廠返黎架啦, 唔通你用魔法棒咩

結果阿侵真係令工業起死回生.....

唔係無辦法
只係唔想做

推畀連登班垃圾撐登左膠睇

兩黨共識撚智商有係50？

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

其實一提韓國魚
都九成係5毛

露撚晒底
香港人一定明

再推

HI! 左膠們